［有圖］淘寶搜尋"血滴子"有驚喜

放心冇伏

屌你老母

好撚核突

wa diu

咩黎

忌廉血滴子

好dirty

仲以為係啲咩恐怖嘢